HR請入，有些小問題

25歲想轉行
有2年工程經驗
CV應該要點打好?

應唔應該打工程既經驗落去？
同埋係咪應該每apply每份工都打一份
獨一無二既cover letter?

你唔打，人哋問你呢兩年做乜你點答？
不如諗下到時同人解釋點解要轉行仲好

多謝你意見

Cover letter 唔使
除非符合晒三個條件：
1. 你好想做
2. 大公司
3. 佢要求

唔係就咪撚搞咁多嘢啦！

我諗如果我轉行
揀得既公司或者行業我都係有興趣
年紀唔算細唔算大,真係好想轉
但係我仲未諗到做咩,有時睇到D職位,自己又唔夠料apply

工程公司business位得唔得

sor睇唔到淨係要hr